做女人就好啦，十幾歲就可以出嚟做魚蛋姐，大個咗做舞小姐可以搵廿幾三十萬一個月

魚蛋妹，打錯

唔靚邊有得做？
同埋做舞小姐 都係越後生越值錢 一過三十應該無乜市場

但佢做到2010年都仲做到喎

真好,全民做雞真好

咁你有無貯錢去變性？

魚蛋妹無波揸仲算唔算魚蛋妹

又係啲耶教傳教節目

男人都可以做舞男㗎男人老狗唔敢豁出去賺女人錢渣ga

呢個唔係重點

講咁多，你都係想人信啫

靚女就係,做醜女仲慘過做醜男